樓下去灣仔個巴士站有成隊黑衫人

我相信同我一樣，大家都係去遊行，好感動

火車站都好多黑衫

加油 大家在心中

一上火車就已經被包圍，搞到我又眼濕濕